[區選] 含淚同賣港之間，我選擇反枱

區選臨近，大家都有個想法就係代議士不代表我

當中普遍既論調都係:

- 制度抗爭根本已經失效投黎都無用 / 制度內外都要抗爭唔通唔做？
- 寧願投建制唔投熱狗/ 選入去只係為左cut佢地資源
- 成班選入去都係食人血饅頭 / 都好過益左班建制派
- 隨時換左個票箱你都唔知啦 / 唔可以咁陰謀論，可以消耗人手監察

事實:
現行制度下選舉制度已經完全腐朽，選出黎既代議士不乏內奸及無能之士，無辦法真實反映民意。

投票只因無得選擇，並非因為我想選你。

而大家亦太低估港共政權使橫手既程度，將區選諗得太理想。

在此想大家討論一樣野: 取消區選有咩問題？

核心價值: 反映政制不公不義，推翻政制而並非杯葛，取消制度內抗爭，停止俾假希望大家

點做: 612你可以圍立法會阻止二讀，聽日你可以圍票站阻礙投票流程

留意: 取消區選既唔可以係燃燒彈，而係催淚彈

推

不服來辯

熱狗含淚投票撚淨係識負皮

樓主你駁得晒其他人講果d point point先再講

區議會選舉係一場贏輸都有得分，點都照抗爭既副本